人中有今日咁hit, 達哥功勞算唔算大？

本身人中依個系列只係有日文
到依家玩到官方出中文字幕
又有得成兩個月之前預訂
去到有埋香港人係game度
達哥算唔算拉紅左成個系列
依家有ps4既都差唔多玩緊人中

pshk官方facebook有唔少柒頭話因為達哥而唔買人中...

垃圾game

我因為蔡思貝先買

近兩三年啲game廠重視左中文地區 多左好多game中文化
就算關達哥事我諗都唔會關得去邊

唔關事。個個商家都想入支那大市場
咁的確 13億 入到真係好高利潤 問題係支那要肯解禁

我係睇佢玩極先買ps4+人中

因為中文化先紅
之前唔識日文已經少左大半樂趣

無功都有勞，但佔幾多條數就唔曉計

無統計數字，點分析都係9up

好明顯三上功勞大啲

係咪on9，人地官方中文都係台仔譯，你就當佢hit係關達哥關香港人事，game廠靠香港人死得啦

出中翻之後就紅啦

某情度上係
唔係達哥都唔會咁多人留意

個陣玩人中4好多on9仔問乜game又係咁屌隻game悶
而家幾乎個個都叫佢玩

達哥玩到神室町有個 TAT 字招牌。

我因為佢呢集買PS4

你睇ps4人中係香港搞show都搵達哥就知啦
唔關佢事會唔會搵佢同波多野上台，又同三上拍片？成班盲反

一隻GAME好玩就自然會多人買

達哥年年夠玩咁多隻GAME, 又唔見隻隻都紅?

咁都要隻GAME好玩先至推到既
佢玩第4集第5集係令多左香港人識呢集game
再加埋中文版推出就更加多香港人買

不過又真係好奇怪,香港個市場咁細,D製作人果D都會黎宣傳
其實香港個市場係咪無想像中咁搵唔到錢呢?

好多人睇佢台接觸同中意人中，同埋佢玩人中特別有化學作用，唔係都冇機會參與咁多關於人中嘅event

繁中市場得台灣香港，有幾出奇

大把game中文版大賣啦, 講到無佢隻game就賣唔出咁

佢近排玩既game幾乎都已經出左名囉

但佢今年好多隻都唔好睇

淨係講緊香港，唔計台灣日本

人中十一年前第一集已經大賣變ps2經典，可惜依家好多盲毛玩完0就唔接受1-6

咪玩啦, PS3果陣人中已經係香港大賣

有時睇野唔好睇得咁表面

第一集玩ps2個陣已經好多人玩啦 仲形容係新莎木不過冇忽似
嗰時個個玩老翻已經紅緊，唔好講到達哥好大影響力啦

係呀係呀唔紅果D係因為達哥冇玩呀柒頭

佢玩人中4果陣，好多觀眾都唔識，連佢自己都唔識，係借水羅馬碟玩，觀眾叫佢skip對話cg，佢真係skip，叫轉game，佢有段時間真係轉左另一隻先再玩返4

人中5早期都好多sleeping dog加入嘅觀眾叫轉，佢噴左幾日口水先說服到。

人中0果期，多左新fans但唔識人中，又用左幾日先平息到chatroom大戰，之後隨著佢愈玩愈好睇，去到人中極，人中6已經好多人叫佢首日就玩，起碼有千幾二千人由唔識變fans。

睇佢台果d好多係人中hit果陣仲係細路, 唔識有咩出奇

事實係佢未開台已經大把香港人玩緊人中

我意思係佢近排玩個啲game本身名氣都唔低
寫得令人誤會自

你自己睇下出面有幾多人因為達哥先開始識人中啦
佢玩第四集個陣成班傻仔問乜game又屌隻game悶

你拎佢個台黎比, 佢個台老實講咁多年輕觀眾唔識人中有咩出奇

唔好講到佢個台=成個香港啦

D柒頭個世界就淨係得達哥一個台就點傾都徙撚氣

明明大把人唔睇佢個台又有玩人中, 係都要拎佢個台黎講到達哥玩徘識隻game咁, 勁撚井底

咁而家係咪因為佢而令到隻game更加紅呀
當然另一個原因係中文化

我好撚耐冇睇達哥，咪話我打手

大唔大功勞唔知，但影響力係有少少，ps同人中由極開始，成日請佢同波多野，三上，沖田，名越，佐籐一齊同場，喺marketing眼中好明顯覺得達哥有利宣傳

個陣唔係好多人識人中囉
咪以為你自己一早識就以為好撚多人識啦

咁因為佢嘅緣故，多左新人認識人中都係好事

果陣我未玩過都識, 定係你睇佢個台先識=好撚多人唔識變識呀

係既唔撚好意思囉

係有班人以為自己一早識人中就以為全世界都識
仲要覺得好撚威咁
以前直播台基本上係冇乜香港人台係玩人中
係達哥玩完以後先有人開台玩
到中文化之後再多左人玩

你咁講果陣TTV岩岩先起步, 大把人未開台直播

咁係唔係個個睇完佢直播先跟風呀

你幾時識關我撚事咩
出個陣我買埋正版呀柒頭

加上無人覺得一早識好撚威, 只係想搞清楚隻game唔係因為達哥開台直播先係香港hit姐, 唔好亂屈

冇達哥就冇咁多人識人中

你老味人唔笑狗都吠

達哥係令多咗人認識人中
但好明顯啲女優先係重點

如果唔係達哥開第四集個班年輕人就唔會個個問乜game啦
咁係咪變相多左人識呀

逢紅必反呀巴打

咁又係

指出人中紅既主因唔係因為達哥開台就反達哥
D達哥死忠都幾撚惡

不如你答撚左我一開如提果樣野先

係咪達哥冇玩既GAME就唔會紅?
達哥唔玩人中就唔會有而家既銷量?

你係香港既直播台係咪得達哥呢一個台?

指出人中紅既主因唔係因為達哥開台就反達哥
D達哥死忠都幾撚惡

不如你答撚左我一開始提果樣野先

係咪達哥冇玩既GAME就唔會紅?
達哥唔玩人中就唔會有而家既銷量?

你係香港既直播台係咪得達哥呢一個台?

本身紅唔紅我唔知 但達哥直播令到隻game 多左人識好正常姐

講到達哥功勞咁大

日本賣緊廿萬隻

咁我又想問下因為達哥開台而買既香港人總共買左幾多隻

上面班ON9講到唔係達哥玩就唔會咁HIT

唔講以為達哥個台主導哂成個市場

無達哥你班垃圾有撚得玩繁中字幕game咩
飲水完全唔思源

其實最大源頭係人中0 首度中文化 果陣新增左好多fans

事實上個陣開第四集達哥已經係香港直播最多人睇
開game個陣個個問乜game
如果個陣達哥個角色變左係你開台播人中
咁變相令到多左人識人中嘅人咪你囉明唔明呀柒頭
仲要問埋d假設性問題咁撚on9
你不如問埋如果冇人類會唔會有人中出現

呢樣係
但多左人留意人中係達哥亦都係事實

中文化好似台灣個邊落力過香港
好似仲寫埋信
有錯勿屌

你唔好話冇達哥冇人識FF 拳王 mirror edge dark soul? 班剩係識玩apps game既小雞雞見識太低

冇人講過唔會識
而係講係咪多左人識

實多左架
咁多小學雞睇
但功勞就唔會大
功勞最大係零好玩+中文化+ps獨佔式瘋狂宣傳
達仔最多佔幾%

因為睇達哥玩人中而買ps4 做埋人中fans

向香港搞, 大陸同台灣人都唔會反